假設COVID 病毒會幾年後復發的話？

好似一d病毒咁，一開頭有嚴重症狀
多數人幾週內康復

然後潛伏
再過幾年或者幾十年復發

咁咪仆街

（愛滋病算唔算？）

利申：非專科人事

無人討論

just a flu

或者好似 水豆同生蛇 咁
我諗依d 要三五七先睇到中左仲有冇手尾

好似好多性病
都係有分幾期

初頭都係呢類病徵